學聯聲明：無授權任何人以「學聯社運資源中心」名義舉辦活動

香港專上學生聯會聲明

本會歡迎任何人士或團體公開就本會工作進行討論，惟本會注意到個別人士或團體以「學聯社運資源中心」名義舉辦諮詢活動。就此，本會謹作以下聲明：

一、學聯歡迎任何人士或團體公開就本會工作進行公共討論，此亦為早前本會所舉辦的各諮詢討論會之用意。

二、然而，學聯並無授權任何人士或團體以「學聯社運資源中心」的名義舉辦任何公開活動，前述人士或團體的言論和行徑並不代表學聯立場；前述人士或團體派發的出版物並非學聯所出版，所載內容一概不反映學聯立場。

三、學聯常務委員會（常委會）知悉社運資源中心會址現時由部分社會人士佔用及使用，但常委會希望重申前述使用者並不構成學聯管治架構的任何部分：現時，本屆常委會未曾承認任何自稱「自治」的組織為學聯架構內的任何組成部分。

四、 學聯秘書處聲明：秘書處將一貫根據代表會和常委會的指示，執行有關社運資源中心會址問題的有關行動，同時繼續就該會址的未來使用和管理問題進行官方及具約束力的公眾諮詢。

如對上述聲明有疑問或意見，敬請透過電郵 ( hkfs60.sec@gmail.com ) 與學聯秘書處聯絡。

謹此聲明。

香港專上學生聯會
二零一七年十一月七日

仲有學聯咩？

社運寄生蟲

點會無, 仲有資源, 寄生蟲溫床